有無人驚政府星期日冷處理示威

唔出黑警清場由你遊行示威
當你all in 完721然後無視你
令到之後小人出再唔理你等你收皮
好似2014年咁

我真係好撚驚呀，你呢？

Me2

唔係話要個個禮拜都出咩? 唔理仲好比使機會出黎

垃圾何妖，建制大遊行有種就行民陣同一路線 唔敢就收皮

我個個星期都有出
基本上呢樣野我由69都驚到而家
基本上次次都有大獲野發生先激到人出
如果佢唔幫香港人上電你覺得可以持續幾耐？

有衝擊佢地就會岀動

616 唔好話政府啦
警犬都冇幾隻啦

咁所以呢？

冇警犬可以又唔衝一次
打遊擊咁
次次都衝又未必有效
選擇性咁衝

冷處理？

一個警察都唔好出囉
放完水馬唔好守囉

狗狗 9成9 龜縮

除非你衝擊

講真要做既做到既做得盡既我地都做曬，凈低真係好有要聽天命既feel 點撚算

咁咪

谷恆個人數再配合宣傳

到呢個時候仲講主動被動？
幾個人死咗，普通市民行街都被黑警打獲都唔叫出師有名？